Agar bisa mendapatkan kasur busa untuk tidur yang awet dan tahan lama, pastikan kasur busa yang anda beli memiliki Density minimum Density 23.

Pastikan juga selalu datang langsung ke toko spesialis kasur busa, tes sendiri keberatan kasur busa yang hendak anda beli dan coba rasakan tidur disana terlebih dahulu sebelum membeli.

Jangan pernah terkecoh dengan harga murah atau tergiur dengan durasi garansi yang sangat lama. 

Garansi bisa saja hanya trik  marketing semata, karena logikanya jarang ada yang mau membawa kasur sendiri untuk dibawa ke toko untuk klaim garansi. 

Untuk itu datanglah langsung ke cabang-cabang Toko INOAC untuk mendapatkan kasur dan pelayanan yang terbaik. Cabang kami ada di Serpong, Cibubur, Cibinong, Ciputat, Ciledug dan Tangerang Kota